不得不承認 獌今季真係最有機會拎英超

猁狗又無態 後防傷鳩哂
鏝狗都幾唔多
車狗個領隊on99
熱狗到季尾就會自爆
李城始終係比我地獌食住
阿狗就不提也罷

總結 獌今季應該會贏得幾輕鬆
係爭左贏幾多分

當我車車🚗岸鳩？

今年應該係曼城.

諗多左
49000 d後防咪又係廢
18/19冠軍曼城38場失23球
49000半季已失25球 頭10隊波失波最多果隊
連阿狗都不如想攞冠軍真係笑死人

真踢少場排第二

曼城啦
曼聯算咩

攻力夠強

哥帥雄風不再

其實都同意 坐亞望冠

其實如果有睇打利果場嘅話 我唔認為你會講到呢一句

你睇下雲比薩卡嘅企位同意識
我唔認為你會講到呢一句

雖然話曼個右邊係成日好大空位，不過近幾場真係好明顯有好轉 防守方面。進攻就都係柒住先

全靠你條垃圾走左囉

曼城衣家注重左防守 加上佢種打法加球員質素唔自己作死的話 中下游球隊根本頂唔住
有球控制力強 冇球防守有紀律
我都係睇曼城高少少

不得不承認 獌今季真係最有機會拎英超